男人把聲真係信唔過

屌你老母咁好聽原來係柒頭

會唔會女人差別先更大....

我好聽又靚仔

把聲難聽,個樣都好難睇嘅大有人在.

通常把聲厚=肥佬

真

肥婆多數靚聲

樓豬玩交友apps？

Yoga?

有冇聽過咸濕電話聲既肥婆? 我真係見過

唔係 幫老細整嘢對面聽電話個人把聲好好聽
今日見到佢真人覺得有幻想過好對唔住自己

我老公例外😚

你係咪好期待見到佢

肥媽

女人識變聲㗎

笑死

南山南好好聽喎

可以高八度，又可以低八度

講我？

係 見到得意嘢 見到厭惡嘢 興奮 唔同心情唔同聲

咁靚仔多數咩聲

梳囉

男人把聲點先算好聽，係咪鄭子誠果隻，有冇例子

聲同樣都唔知

tom hiddleston

我一律都係當你啲post9up嘅姐 認真啲咩

Chris Hemsworth把聲先正喔

hiddles正啲

係咪想世界大戰

蕭叔叔

Chris把聲沉啲正好多喔好sexy
Hiddles想知正係邊

但見過幾個人靚聲甜J到我痛

一聽佢把聲就想俾佢屌

靚聲真係好撚好j

bb 念念不忘好帽j

仲要撳住嚟屌

男女都一樣通常把聲唔錯都....

同意，我女朋友就係老牛聲但靚女

唔好以為尖聲就係靚女
當然機會會大d

俾小妹妹讚聲好聽等於咩好似小學六年班定唔知初中 話把聲沉

肥婆零舍多幻想

電台女dj 唔知毀滅左幾多人既幻想

咁都上熱門

我肥佬。。

fight for freedom

靚聲靚樣我都見過 真係少之又少 一聽到想俾佢㩒住嚟屌

呢個堅

佢個結他聲好j啲

想重溫

我唔想屌你🙏🏻

音樂情人～

🥺典解

屌你又改名

D老女人好鐘意扮細路女聲

我用行動話畀大家知咩叫自由

On9

uncle siu已經係一個典型例子啦

想推上熱門做教材

已經上咗 有錢收

唔係好差姐好似 典型中坑樣 就咁望唔覺厭惡

我碧咸聲碧咸樣

blackruby

嘩好撚叻

多謝

有研究話肥人聲帶壁厚，共震會高音+聲脆=靚聲。

大波妹係咩聲

真 見過最靚果個女仔 把聲都係有少少沙

調轉下話，正如女人雞仔聲=肥閪

你講野同唱歌兩把聲

俾人屌到把聲沙晒

賴品妤

周秀娜

聽我把聲先

有個fd把聲雞仔聲，但個樣好man又成面鬚

第一下都諗起佢

似萬梓良嘅話咁又點？

對唔住囉

含緊根本唔需要出聲

咁一個麻甩佬平時講電話都俾對方以為係女人點睇?

靚唔靚仔 靚仔我接收

但我真係好憎個啲扮娃娃聲嘅女人
好人好地娃娃聲搏啲咩，覺得蠢嘅女人先會咁做好似無料先會靠把聲呃人/引男人注意咁

我都好憎雞仔聲但啲男人好似好受依啲 嗲一嗲就暈晒大浪

我覺得私底下，或者細聲啲，但旁人聽到真係好噁心

難聽+柒頭

不過有啲女仔天生咁聲 性格又幾好🤔

遇到嘅好做作一聽就係特登學台灣壓鼻音個種

我都係，都唔好意思直接講

我我柒頭扮靚仔唔通又話你知咩

叫bungalow點會柒頭

是旦改既姐

喇沙仔？

係 聽到出曬水

厚聲沉多肥仔
嗲聲多肥妹
總結都係睇樣識人好

好聽？

唔好聽 但靚仔

女仔把聲好聽既多數肥婆

咁你收皮。。

估唔到小妹係少數。。

想聽絲打把聲🙈🙈🙈

係聲唔好聽嘅肥婆。。。😭

有無得聽返😳嗰屎無開聲。。

人棄我取

無save呀sor 況且周圍send child porn會比人捉

sor我係外協肥婆==